{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000616",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파로스 호텔"
    },
    "text": "新川駅グルメ通りに位置するこの宿は、様々なグルメを楽しめるメリットがあります。 宿泊施設は計52室の客室を保有しており、最近ホットな3Dテレビも完備されています。 石村湖、総合運動場、オリンピック公園に隣接しており、爽やかな空気を吸いながら散歩するのにも最適です。 また周辺には2号線の総合運動場駅、9号線のサムジョン駅、9号線の総合運動場駅、2号線の蚕室セネ駅といった電車の駅があります。 韓国語での案内サポートが可能です。 朝食はバイキングまたは単品料理で提供され、事前予約が必要です。 朝食場所はB1階に位置しており、駐車は多少不便かもしれませんが、静かな部屋を希望する方にはおすすめの宿泊施設です。 値段に比べて満足できる宿で、周辺にコンビニや飲食店が多くて便利です。 ただ、アメニティが不足して寝具類がきれいではないため、肌の敏感な方は注意が必要です。 バスルームのスパは機能しておらず、朝食は営業していませんでした。 総合的に評価すると良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は新川駅グルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿には計52室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最近の設備として何が備えられていますか？",
            "answer": "最近ホットな3Dテレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には石村湖、総合運動場、オリンピック公園があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には2号線の総合運動場駅、9号線のサムジョン駅、9号線の総合運動場駅、2号線の蚕室セネ駅などの電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキングまたは単品料理で提供されます。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食場所はどこにありますか？",
            "answer": "朝食場所はB1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には便利な店舗や飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや飲食店が多くて便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に対して満足度はどうですか？",
            "answer": "値段に比べて満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "何か注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "アメニティが不足して寝具類がきれいではないため、肌の敏感な方は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バスルームのスパは使えますか？",
            "answer": "バスルームのスパは機能していません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から営業していますか？",
            "answer": "朝食は営業していませんでした。"
        },
        {
            "question": "総合的な評価はどうですか？",
            "answer": "総合的に評価すると良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 396
    }
}